Thuis in Exeter I altijd gebruikt om de tijdschema's op te maken, om zo behulpzaam te zijn voor mijn man.
Ik vond het soms zo nuttig dat ik er altijd een studie van maak de tijdschema's nu.
Ik wist dat als iets ons naar Castle zou brengen Dracula, we moeten langs Galatz gaan, of in ieder geval via Boekarest, dus ik heb de tijden heel zorgvuldig geleerd.
Helaas zijn er niet veel te leren, als de enige trein die morgen vertrekt, zoals ik zeg. "
"Geweldige vrouw!mompelde de professor.
